一人一個公廁食肆名

我先，好多賣米線嘅舖都叫雲貴X。
例如：雲貴川 雲貴軒 雲貴風
唔講仲以為有關係。

雲貴香

大字頭嘅餐廳
大家樂，大快活，大家食，大喜屋，大灜喜，大榮華

麥當勞

好麵膳 同音字

譚仔
譚仔三哥
板長
板前
元氣
元祿

坤記
肥仔

花園餐廳

南豐

香港仔魚蛋粉
北角雞蛋仔

十八座狗仔粉
廿八座大王

XX冰室

彩頤

明記 果d乜記乜記最易擁名

新釗記

譚仔

一定係好彩 ，好彩酒樓，餐廳 !!見過幾廿間好彩

川味

泰XX

開心
好味
好食
之味

强記

文華

所有泰菜
泰好味，泰好食，泰出色，泰抵屌

肥絲
肥絲大隻

呢個真

仲有個d咩 美景 好景 茶餐廳